# Chinese (Simplified) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-03 08:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-18 08:51+0000\n"
"Last-Translator: Poesty Li <poesty7450@gmail.com>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) "
"<https://hosted.weblate.org/projects/fittrackee/fittrackee-api-"
"emails/zh_Hans/>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: fittrackee/emails/templates/layout.html:232
#: fittrackee/emails/templates/layout.txt:1
#, python-format
msgid "Hi %(username)s,"
msgstr "您好 %(username)s，"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.txt:6
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_current_email/body.txt:3
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.txt:6
#: fittrackee/emails/templates/layout.html:235
#: fittrackee/emails/templates/password_change/body.txt:3
#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.txt:6
#, python-format
msgid ""
"For security, this request was received from a %(operating_system)s "
"device using %(browser_name)s."
msgstr "出于安全考虑，此请求来自使用 %(browser_name)s 的 %(operating_system)s 设备。"

#: fittrackee/emails/templates/layout.html:238
#: fittrackee/emails/templates/layout.txt:5
msgid "Thanks,"
msgstr "谢谢，"

#: fittrackee/emails/templates/layout.html:239
#: fittrackee/emails/templates/layout.txt:6
msgid "The FitTrackee Team"
msgstr "FitTrackee 团队"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/subject.txt:1
msgid "Confirm your account"
msgstr "确认您的账号"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.html:3
msgid "Use this link to confirm your account."
msgstr "使用此链接确认您的账号。"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.txt:1
msgid "You have created an account on FitTrackee."
msgstr "您已在 FitTrackee 创建了一个账号。"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.html:4
msgid "Use the button below to confirm your address email."
msgstr "使用下面的按钮确认您的电子邮箱地址。"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.html:11
#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.txt:4
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.html:11
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.txt:4
msgid "Verify your email"
msgstr "验证您的电子邮箱"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.html:18
#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.txt:7
msgid ""
"If this account creation wasn't initiated by you, please ignore this "
"email."
msgstr "如果这个账号不是您本人创建的，请忽略此邮件。"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.html:22
#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.html:37
#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.html:22
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.html:22
#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.html:24
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:24
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:58
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.html:40
msgid ""
"If you're having trouble with the button above, copy and paste the URL "
"below into your web browser."
msgstr "如果上面的按钮无法使用，请复制并粘贴下面的网址到您的网页浏览器。"

#: fittrackee/emails/templates/account_confirmation/body.txt:2
msgid "Use the link below to confirm your address email."
msgstr "使用下面的链接确认您的电子邮箱地址。"

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/subject.txt:1
#, python-format
msgid "Warning for %(username)s lifted"
msgstr "%(username)s 的警告已解除"

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.html:3
msgid "Your appeal has been rejected"
msgstr "您的申诉已被驳回"

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.txt:1
msgid "Your appeal on your account suspension has been rejected"
msgstr "您关于账号暂停的申诉已被驳回"

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.txt:1
msgid "Your appeal on your warning has been rejected"
msgstr "您关于警告的申诉已被驳回"

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.txt:1
msgid "Your appeal on the following content suspension has been rejected"
msgstr "您关于以下内容暂停的申诉已被驳回"

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.html:6
#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.txt:3
#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.txt:5
#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/body.txt:5
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:7
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.txt:5
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.html:6
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.txt:3
msgid "Comment:"
msgstr "评论："

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.html:22
#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.txt:7
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:23
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.txt:9
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.html:22
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.txt:7
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.txt:5
#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/body.txt:5
msgid "Workout:"
msgstr "锻炼："

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.txt:5
#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/body.txt:9
#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/body.txt:7
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.txt:7
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.txt:11
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.txt:5
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.txt:9
#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/body.txt:7
msgid "Link:"
msgstr "链接："

#: fittrackee/emails/templates/appeal_rejected/subject.txt:1
msgid "Appeal rejected"
msgstr "申诉被驳回"

#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/subject.txt:1
msgid "Your comment has been suspended"
msgstr "您的评论已被暂停"

#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.txt:1
msgid "Your comment has been suspended, it is no longer visible"
msgstr "您的评论已被暂停，不再可见"

#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.txt:3
#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/body.txt:3
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:6
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.txt:4
#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.txt:4
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.txt:3
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.txt:3
#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/body.txt:3
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.html:20
#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.txt:7
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:7
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.txt:6
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:41
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.txt:13
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.html:23
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.txt:7
msgid "If you think this is an error, you can appeal:"
msgstr "如果您认为这是一个错误，您可以提出申诉："

#: fittrackee/emails/templates/comment_suspension/body.html:27
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:14
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:48
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.html:30
msgid "Appeal"
msgstr "申诉"

#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/subject.txt:1
msgid "The suspension on your comment has been lifted"
msgstr "您的评论暂停已被解除"

#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/comment_unsuspension/body.txt:1
msgid "The suspension on your comment has been lifted, it is visible again"
msgstr "您的评论暂停已被解除，现在可见"

#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/subject.txt:1
msgid "Your archive is ready to be downloaded"
msgstr "您的归档已准备好下载"

#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.html:3
msgid "A download link is available in your account."
msgstr "下载链接可在您的账号中找到。"

#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.txt:1
msgid "You have requested an export of your account on FitTrackee."
msgstr "您已请求导出 FitTrackee 上的账号。"

#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.txt:2
msgid "The archive is now ready to be downloaded from your account."
msgstr "归档现已准备好，可以从您的账号下载。"

#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.html:11
#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.txt:4
msgid "Download your archive"
msgstr "下载您的归档"

#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.html:18
#: fittrackee/emails/templates/data_export_ready/body.txt:5
msgid ""
"If you did not request the export, please change your password "
"immediately or contact your administrator if your account is locked."
msgstr "如果您未请求导出，请立即更改密码，或在您的账号被锁定时联系管理员。"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_current_email/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_current_email/subject.txt:1
msgid "Email changed"
msgstr "电子邮箱已更改"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_current_email/body.html:3
msgid "Your email is being updated."
msgstr "正在更新您的电子邮件。"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_current_email/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_current_email/body.txt:1
msgid ""
"You recently requested to change your email address for your FitTrackee "
"account to:"
msgstr "您最近请求将 FitTrackee 账号的电子邮箱地址更改为："

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_current_email/body.html:18
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_current_email/body.txt:4
msgid ""
"If this email change wasn't initiated by you, please change your password"
" immediately or contact your administrator if your account is locked."
msgstr "如果这次电子邮箱更改不是您本人发起的，请立即更改密码，或在您的账号被锁定时联系管理员。"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/subject.txt:1
msgid "Confirm email change"
msgstr "确认电子邮件更改"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.html:3
msgid "Use this link to confirm email change."
msgstr "使用此链接确认电子邮箱更改。"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.txt:1
msgid ""
"You recently requested to change your email address for your FitTrackee "
"account."
msgstr "您最近请求更改 FitTrackee 账号的电子邮箱地址。"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.html:4
msgid "Use the button below to confirm this address."
msgstr "使用下面的按钮确认此地址。"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.html:18
#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.txt:7
msgid "If this email change wasn't initiated by you, please ignore this email."
msgstr "如果这次电子邮箱更改不是您本人发起的，请忽略此邮件。"

#: fittrackee/emails/templates/email_update_to_new_email/body.txt:2
msgid "Use the link below to confirm this address."
msgstr "使用下面的链接确认此地址。"

#: fittrackee/emails/templates/password_change/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/password_change/subject.txt:1
msgid "Password changed"
msgstr "密码已更改"

#: fittrackee/emails/templates/password_change/body.html:3
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已更改。"

#: fittrackee/emails/templates/password_change/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/password_change/body.txt:1
msgid "The password for your FitTrackee account has been changed."
msgstr "FitTrackee 账号的密码已被更改。"

#: fittrackee/emails/templates/password_change/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/password_change/body.txt:4
msgid ""
"If this password change wasn't initiated by you, please change your "
"password immediately or contact your administrator if your account is "
"locked."
msgstr "如果这次密码更改不是由您发起的，请立即更改密码，或者如果您的账号被锁定，请联系管理员。"

#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/subject.txt:1
msgid "Password reset request"
msgstr "密码重置请求"

#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.html:3
#, python-format
msgid ""
"Use this link to reset your password. The link is only valid for "
"%(expiration_delay)s."
msgstr "使用此链接重置您的密码。该链接仅在%(expiration_delay)s内有效。"

#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.txt:1
msgid "You recently requested to reset your password for your FitTrackee account."
msgstr "您最近请求重置 FitTrackee 账号的密码。"

#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.html:4
msgid "Use the button below to reset it."
msgstr "使用下面的按钮重置密码。"

#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.txt:2
#, python-format
msgid "This password reset link is only valid for %(expiration_delay)s."
msgstr "此密码重置链接仅在%(expiration_delay)s内有效。"

#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.html:13
#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.txt:4
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码"

#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.html:20
#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.txt:7
msgid "If you did not request a password reset, please ignore this email."
msgstr "如果您未请求密码重置，请忽略此邮件。"

#: fittrackee/emails/templates/password_reset_request/body.txt:1
msgid "Use the link below to reset it."
msgstr "使用下面的链接重置密码。"

#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.txt:1
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/subject.txt:1
msgid "Your account has been suspended"
msgstr "您的账号已被暂停"

#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.txt:2
msgid ""
"You can no longer use your account and your profile is no longer "
"accessible"
msgstr "您无法再使用您的账号，且您的个人资料不再可访问"

#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.html:5
#: fittrackee/emails/templates/user_suspension/body.txt:2
msgid ""
"You can still log in to request an export of your data or delete your "
"account"
msgstr "您仍可登录以请求导出数据或删除账号"

#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.txt:1
#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/subject.txt:1
msgid "Your account has been reactivated"
msgstr "您的账号已被重新激活"

#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/user_unsuspension/body.txt:2
msgid "You can now use all the features on FitTrackee"
msgstr "您现在可以使用 FitTrackee 的所有功能"

#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/subject.txt:1
#, python-format
msgid "Warning for %(username)s"
msgstr "对于%(username)s的警告"

#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/user_warning/body.txt:1
msgid "You received a warning"
msgstr "您收到了一个警告"

#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/user_warning_lifting/body.txt:1
msgid "Your warning has been lifted"
msgstr "您的警告已被解除"

#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/subject.txt:1
msgid "Your workout has been suspended"
msgstr "您的锻炼已被暂停"

#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/workout_suspension/body.txt:1
msgid "Your workout has been suspended, it is no longer visible"
msgstr "您的锻炼已被暂停，不再可见"

#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/body.html:2
#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/subject.txt:1
msgid "The suspension on your workout has been lifted"
msgstr "您的锻炼暂停已被解除"

#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/body.html:3
#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/body.html:4
#: fittrackee/emails/templates/workout_unsuspension/body.txt:1
msgid "The suspension on your workout has been lifted, it is visible again"
msgstr "您的锻炼暂停已被解除，现在可见"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:5
msgid "Canoeing"
msgstr "划艇"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:6
msgid "Cycling (Sport)"
msgstr "骑行（运动）"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:7
msgid "Cycling (Transport)"
msgstr "骑行（交通）"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:8
msgid "Cycling (Trekking)"
msgstr "骑行（徒步旅行）"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:9
msgid "Cycling (Virtual)"
msgstr "骑行（虚拟）"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:10
msgid "Halfbike"
msgstr "Halfbike"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:11
msgid "Hiking"
msgstr "徒步"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:12
msgid "Kayaking"
msgstr "皮艇"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:13
msgid "Mountain Biking"
msgstr "山地自行车"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:14
msgid "Mountain Biking (Electric)"
msgstr "山地自行车（电动）"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:15
msgid "Mountaineering"
msgstr "登山"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:16
msgid "Open Water Swimming"
msgstr "开放水域游泳"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:17
msgid "Paragliding"
msgstr "滑翔伞"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:18
msgid "Rowing"
msgstr "划船"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:19
msgid "Running"
msgstr "跑步"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:20
msgid "Skiing (Alpine)"
msgstr "滑雪（高山）"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:21
msgid "Skiing (Cross Country)"
msgstr "滑雪（越野）"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:22
msgid "Snowshoes"
msgstr "雪鞋"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:23
msgid "Standup Paddleboarding"
msgstr "立式划桨运动"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:24
msgid "Swimrun"
msgstr "游泳跑步"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:25
msgid "Tennis (Outdoor)"
msgstr "网球（户外）"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:26
msgid "Trail"
msgstr "越野"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:27
msgid "Walking"
msgstr "步行"

#: fittrackee/feeds/feeds/constants.py:28
msgid "Windsurfing"
msgstr "帆板"

#: fittrackee/feeds/feeds/workouts_feed_service.py:61
#, python-format
msgid "Latest public workouts on FitTrackee from %(username)s"
msgstr ""

#: fittrackee/feeds/feeds/workouts_feed_service.py:70
#, python-format
msgid "%(username)s's workouts feed"
msgstr ""

#: fittrackee/feeds/templates/workout/body.html:1
msgid "Workout map"
msgstr "锻炼地图"

#: fittrackee/feeds/templates/workout/body.html:2
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: fittrackee/feeds/templates/workout/body.html:3
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: fittrackee/feeds/templates/workout/body.html:3
msgid "Min. altitude"
msgstr "最小海拔"

#: fittrackee/feeds/templates/workout/body.html:3
msgid "Max. altitude"
msgstr "最大海拔"

#: fittrackee/feeds/templates/workout/body.html:3
msgid "Ascent"
msgstr "爬升"

#: fittrackee/feeds/templates/workout/body.html:3
msgid "Descent"
msgstr "下降"

#: fittrackee/feeds/templates/workout/body.html:4
msgid "Description"
msgstr "描述"

